其實肚臍有咩用？

如題

唔係諗有咩用，而係應該要問點解會有肚臍

不如你講下點先可以冇左個肚臍？

唔好期望肚臍可以比咩你
應該唸下你做咩可以幫到肚臍

中學無讀過生物？小學生都知